人民日報--杯葛窮L遊記的香港同胞就是港獨

操你妈的不会买老衲狗肉夾饃嗎,买老衲狗肉夾饃就买 一送一了

今日騰訊收市價升穿300蚊，老衲永遠離開連登

連食台都見到沈門兄弟

支持衲Dee的就食狗肉

開吹水台個陣聽到狗吠